{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "레스트호텔"
    },
    "text": "金浦レストホテルは金浦新都市に位置するトレンディな感覚とリラックスした雰囲気が調和したホテルです。 都心の中の休息空間として、最高の品格と余裕を満喫する最上の休息空間で、高品格サービスを感じることができます。 宿泊入室時間は土曜日と祝日の前日は19時入室、日曜日と祝日は18時入室で、チェックアウト時間は12時です。 客室利用サービスとしては、客室内に古代期が備えられており、ネットフリックス、ディズニー、ティービングのようなOTTサービスが利用できます。 朝食は午前7時から午前9時まで提供され、宿泊するお客様には2人無料の朝食ビュッフェが提供されます。 予約した日に訪問して予約したお名前を言って、予約者名と宿泊客名が異なる場合は事前に言ってください。 ヤノルジャ会員にのみ特別割引価格が提供され、ホテル内では搬出が不可能な物品があります。 客室は2名基準で価格が策定され、人数追加時に追加料金が発生します。 退室時間を遵守して点検と清掃をサポートし、レストランで提供される飲食物は搬出できません。 喫煙は禁止されますが、1階の正門と裏門で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "金浦レストホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "金浦レストホテルは金浦新都市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルの宿泊入室時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊入室時間は土曜日と祝日の前日は19時入室、日曜日と祝日は18時入室で、チェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルの客室利用サービスは何がありますか？",
            "answer": "金浦レストホテルでは、客室内に古代期が備えられており、ネットフリックス、ディズニー、ティービングのようなOTTサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルの朝食の提供時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から午前9時まで提供され、宿泊するお客様には2人無料の朝食ビュッフェが提供されます。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルの予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約した日に訪問して予約したお名前を言って、予約者名と宿泊客名が異なる場合は事前に言ってください。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルの特別割引価格はどのように利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員にのみ特別割引価格が提供されます。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルでは搬出が不可能な物品がありますか？",
            "answer": "ホテル内では搬出が不可能な物品があります。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルの客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室は2名基準で価格が策定され、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルの退室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室時間を遵守して点検と清掃をサポートし、レストランで提供される飲食物は搬出できません。"
        },
        {
            "question": "金浦レストホテルでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されますが、1階の正門と裏門で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 477
    }
}